睇嚟中共好驚

每次有呢類型集會，新ac 五毛鋒擁而出
你話唔驚就奇

Ok 好驚

希望大家出旺角，唔好衰比共狗睇

多5毛=中共驚到派咁多5毛搞事
冇5毛=中共驚到連5毛都唔敢派入黎

連登仔又贏

50人

驚到呢

侵侵又贏

驚到

見到你個有成50人嘅和平集會搞得咁順利都咪話唔驚

唔會冇五毛

係好撚驚

我諗今日應該加5毫